[集思廣益] 點樣令林奠下台

睇佢個記者會越睇越㷫
所以想冷靜下，做返少少理性討論。

我覺得示威遊行好難達到呢個目標，但612過後好多本身支持政府嘅人都轉咗呔，我認為應該發起各大機構趁而家做民意調查，最好係啲有公信力嘅機構（如港大），我覺得唔支持林奠繼續做特首嘅意見會佔多，再用呢啲民調做武器，迫佢實現競選承諾「如主流民意唔支持佢做特首就辭職」。
大家認為有冇得諗

雖然換第二個去做都只會係另一個中共傀儡，但大家都見到佢點對香港市民，真正「衰過689」，所以我認為仍然有需要趕呢個柒婆下台，以免佢繼續為禍人間